［公投］搭巴士坐上層定下層

自己細個覺到坐上層好型同望到更多既風景

但大個就發覺坐下層又幾舒服 樓梯又唔駛行 硬係覺得下層啲位寬好多

上層
下層

出公路坐上層：屯門公路，吐露港，薄扶林，靚景一覽無遺

市區穿梭坐下層：旺角，觀塘九龍灣，銅鑼灣灣仔，望路人生活中嘅勞碌

上層 訓都訓得安落D 下層D廢老成日眼甘甘咁望住個位

下層4人位遇著D大肥婆 / 大肥佬都幾慘

朝早的話一定係上層

坐開樓梯 朝朝逼爆 唉

坐過 逼到想落車搭下架

試過有次坐係臭到仆街既人隔離 成程用口呼吸